警察遮仔會

遮仔會上月剛通過二○一五年度存款派發股息三厘，比很多投資回報都好，所以很多同事（包括已退休的）都喜歡在遮仔會儲蓄。但因為太受歡迎，每年派息都很好，所以儲蓄上限為九十萬元，很多同事已到上限，如今只是每年等收息和參加遮仔會舉辦的各項活動。每次活動獎品豐富，物超所值，所以不少都要記名和抽籤。

遮仔會原名為香港警察儲蓄互助社，因社徽上「遮仔會」的雨傘遮擋代表「困難」、「經濟」、「疾病」及「困境」的雨點，寓意各董事、委員努力發展社會，盡能力為社員締造一個可以遮擋「困難」、「經濟」、「疾病」及「困境」等問題的屏障，經歷多年，現在人人已稱警察儲蓄互助社為「遮仔會」，除了給人一種親切感外，亦表示「遮仔會」能為社員提供適切的服務。

遮仔會的籌備工作始於一九八一年三月，一群來自不同階級的警務人員和文職人員，基於共同服務於警隊，看見當時很多同事沒有儲蓄習慣和其他很多原因，包括警隊和政府福利未完善、社會賭風和揮霍之風甚盛等等，於一九八一年十月二日正式根據香港法例第一一九章儲蓄互助社條例註冊成立，並於一九八二年一月二十二日由當時副警務處長（管理）白立本先生主持成立典禮。所有現役警務人員（不包括輔警）及屬於警隊編制的公務人員均可申請成為社員。遮仔會宗旨為以互助形式為社員提供利率公平而合理的儲蓄及信貸服務、鼓勵社員節儉、接受社員供股形式的儲蓄和貸款給社員作積極及實際用途。目標明確，透過高質素的教育，集合資源及適當管理而令香港警察儲蓄互助社成為一個可靠的儲蓄互助社，並透過社員的貢獻、工作及自願性，維持社的工作效率和提高社員對理財守則及哲理的意識。

遮仔會由四個委員會，分別為董事會、貸款委員會、監察委員會和教育委員會推動社務。很多社員亦以義務形式加入該些委員會，從而協助開展有關範疇的工作，使會務蒸蒸日上。

現時已有社員四萬多人，總資產已超過港幣七十億。遮仔會，從各方各面看，尤其是社員的良好口碑，已發展成為全港甚至全世界最成功的儲蓄互助社，實可列入世界之最！

全港最大洗黑錢組織

點可以搞鳩佢？

經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1221
1224
1225

[行動宜家唔推幾時推？］平安夜 賀佢老母呀！

推

金融界到底有無義士

哩舊黑錢黎

要用外國攪，港共球證旁證球員都係佢，
場比賽唔用外國勢力冇得打，
一係鬥陰招，搵晒啲狗去匪國叫雞，
狗乸3p，等佢地內爆...